英超笑話一則

熱刺爭冠

笑撚死

狼>狗

1分都冇

傻閪kane插撚晒水

我熱冇MMA冇插水

狼隊和曼城阿仙奴 又贏轟刺

我叫你未來熱

挑戰緊成季唔和波記錄

3:1

1:3
笑撚死

又咁老土輸緊十幾分當自己爭緊冠

仲未夠

整多粒

爭英冠啦 升班馬都豬